所以死線set撚左未？？？

屌哂所有人老母
170萬人遊行完又唔set死線
即係遊黎只係為左上頭版？

做實事 傾戰略 咪撚再講隻狗乸！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！